viutv 四周年冇人講？

《歎息橋》等到5月11日優酷非會員都有得睇先播

【打天下】首部空手道主題劇集4.13首播

16年4月出綠豆
7月先有新港劇三一如三

17年
午夜伴廊詭探前度賤民20未來還未來
短暫的婚姻之後又等咗半年比王貽興我睇

18年提都廢事提

2019年
以婚內情教束理想國假設性無罪黑市形成小陽春
二月廿九為高潮

然後又轉返韓劇！

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

睇住yoshi 過

點解viutv仲播警訊

節目表Ch. 99

10星期五

6:30
警訊
第133集

2020年3月4日
【Now新聞台】
根據免費電視牌照條件，現時ViuTV每周在中文頻道播放2.5小時港台節目，包括《警訊》、《看見溫度》。ViuTV表示，對通訊局的決定表示歡迎，在編排節目上更具彈性。

彈完仲播

Happy birthday

viu最高收視：

世界盃冠軍戰法國對克羅地亞，ViuTV昨晚11時直播法國對克羅地亞的決賽，收視創下ViuTV開台以來最高紀錄。ViuTV公布，昨晚決賽時段，ViuTV錄得平均收視24.4點，最高更加有26.6點（約177萬人次），創下ViuTV開台以來的平均和最高收視紀錄。

另外，網絡平台串流收播率高達41萬次。

據蘋果日報報道，無綫昨晚9點至11點半播出電影《使徒行者》應戰，平均 15點（98萬人次）；11點半《晚間新聞》平均4點（26萬人次）；11時50分至凌晨2點的兩集《刑事偵緝檔案IV》只得2點（13萬人次）。

其實最早計「綜合收視」加埋網上點擊嘅係viutv

不過論造數始祖梗係五五開亞視啦

趁cctvb出機場黑警就咪撚8半播韓劇啦

2018年，無綫電視、ViuTV、奇妙電視聯同香港11間廣告商會成員公司成立「香港電視觀眾收視調查創辦委員會」（FSC），並委任中國廣視索福瑞媒介研究（CSM）為2018年至2023年的香港電視觀眾收視調查機構。新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種。前者將目標抽樣家庭由 800 個增加至 1,000 個，即是在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容。另外，加入「網上觀看」（Online Viewing）數據。「網上觀看」收視數據將會分為 3 部分，包括由 comScore 提供的「串流標籤」（Streaming Tag）統計數據、「家庭互聯網測量儀」（Focal Meter）及「虛擬測量儀」（Virtual Meter），去監測所有在線裝置觀看電視節目的情況。所謂「串流標籤」，就是用作監測指定裝置觀看相關網站及 Apps 的內容種類、觀看時間等使用情況；而「家庭互聯網測量儀」則是監測家中所有在線裝置，去確定裝置是否在家中觀看節目；至於「虛擬測量儀」則是用作記錄那一位家庭成員正在使用某一裝置。

大家都係同一個玩法
不過viu 同奇妙冇公開咁解

Viutv生日快樂 而家日日都睇

2019-05-20
魯庭暉指，目前每年外購的日、韓劇集有逾400個小時，而未來一年自製劇集亦達到約400小時，兩者將平分秋色。

平過鄧月平

去年張振朗被封地獄黑仔王；黃心穎事件令《堅離地愛堅離地》和《牛下女高音》抽起，誰料到了下半年，娛樂圈第一大八卦隨着香港社會大事顯得雞毛蒜皮，正以為觸動不同立場神經的警察制服劇排檔遙遙無期，誰料到肺炎才是真正地震動了世界。當奧運都要因疫情讓路，《機場特警》反而重出生天。無他，試水溫的查案劇《法證先鋒Ⅳ》在疫情開播，一周平均收視接近三十七點，無綫何用怕？

其實tvb同viutv黃金時間嘅定義唔同
viu tv黃金時間好似係十點到先開始

觀眾垃圾怪得邊個

真係慘，台慶都只有連登有voice

你眼中的VIUTV：綠豆 短暫的婚姻 教束 理想國 二月廿九

睇完就算的VIUTV：三一如三 身後事務所 仇老爺爺 假設性無罪

無咩人知的VIUTV：衛子夫 午夜伴廊 未來還未來 娛樂風雲 詭探前傳

睇到想訓的VIUTV：前度 婚內情

睇到想的VIUTV：賤民20 黑市 詭探 VR驅魔人 Plan B

提都廢事的VIUTV：Reboot 已讀不回 假若愛有期限 做演藝嘅

唔撚會睇的VIUTV：好人好姐

我睇晒了
好高質 不過應該唔啱港女師奶睇

跟住矛盾去旅行2

資深傳媒人續指，就算ViuTV撰日再播《矛盾2》，都只會讓觀眾喚起當日強刪節目內容和抽起延播的醜聞，進而想起電視台讓步和軟弱，負面感覺絕對會多於正面。就算把節目「斬件上」，抽走涉政治的部份再播出，資深傳媒人同樣認為有問題，因為「畀人感覺『醜』，為政治而將節目變得支離破碎」。他指把節目「斬件上」除助ViuTV充撐播放時間外無大作為，對ViuTV而言反而是很「冇面」的行為，會引起別人反感多於吸收視。

體育係...
SE7EN (Renci)
同2047特首上學去
脫獨工程
喜·雙飛
闔家學術常識問答比賽(朱薰)
Good Night Show 系列
堅離地
人住公屋 我住公屋
點相
辣伙頭(陶大宇)
究竟食咗乜

拍下啲嘻嘻哈哈嘅處境劇算啦

娛樂風雲